究竟GAY佬有冇資格講屌你老母？

有
冇

佢地唔中意用 唔代表用唔到

屌你老豆或者屌你屎忽囉